文宣一定要善用airdrop！！！

我呢個星期搭咗咁多巴士地鐵
文宣出個啲集會通知得我係咁send出去
我已經開住airdrop，但係
我一張都冇收過！！！
見到啲人收到張相，然後會研究下，然後再accept
個下真係幾開心
.
大家記住啊啊啊！！！
無論啲人接收定拒絕
去定唔去集會
都要俾佢哋知發生咩事同埋有集會！！！

俾咁多錢買部iphone
唔好好善用airdrop功能真係好唔抵

推

Pish

頭先airdrop咗
廿條友有兩個accept

我都係不過照繼續send

希望有日地鐵收到手足air drop

我都希望收到你嘅airdrop 我已經長開住

啱先喺地鐵有用
Send左俾勁多人，可惜個個都拒絕

繼續send

push

Push

send左好多次
十個都有一個accept既
加油！

我啱啱send咗20個得1個accept不過好過冇！

頭先都keep住係MTR airdrop

推推推！！！

可唔可以改 Apple ID 先send?

可以啊 係setting到改咋嘛

推俾全世界知